{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036142",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12916&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "범일 TWO H HOTEL"
    },
    "text": "客室の内部施設は、人数追加時に1人2万ウォンの料金が加算され、これには寝具の追加が含まれます。 未就学児は無料で宿泊可能で、2人以上の女性が同伴する場合、大人料金と同じ料金が適用されます。 また、延長時間に対して追加決済時間につき1万ウォンが加算されます。 そして駐車場は客室ごとに1台の車両無料駐車が可能で、計3台駐車可能です。 駐車場が満車の場合は、ホテルのすぐ前の共用駐車場をご利用ください。 地下鉄は凡一駅2号線と門峴駅に位置しており、周辺情報では釜山駅から(地下鉄1号線)5駅、所要時間10分、凡一洞地下鉄駅8番出口から徒歩3分の距離に位置しており、釜山凡一洞自由市場から徒歩で分の距離に位置しています。 さらに、西面ロッテデパート前に位置するバス68番に乗車し、自由市場で下車すると徒歩2分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室の内部施設には寝具が含まれております。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "人数追加時に1人2万ウォンの料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "未就学児は宿泊料金が無料ですか？",
            "answer": "はい、未就学児は無料で宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "2人以上の女性が同伴する場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "2人以上の女性が同伴する場合、大人料金と同じ料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "延長時間には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "延長時間には追加決済時間につき1万ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は客室ごとに1台の車両無料駐車が可能で、計3台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、ホテルのすぐ前の共用駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "地下鉄はどこに位置していますか？",
            "answer": "地下鉄は凡一駅2号線と門峴駅に位置しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には釜山凡一洞自由市場や釜山駅などがあります。"
        },
        {
            "question": "バスでどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "西面ロッテデパート前に位置するバス68番に乗車し、自由市場で下車すると徒歩2分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 349
    }
}